【求再推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行 (817繼續與神同行)

［🎶你杖扶持 你竿引領🎶］

從6月起揭開序幕的漫長抗爭路🛤已踞於香港人之間長達一個月，人人疲憊不堪🤕
811黑夜過後，港人心中從此多了一個傷口，面對警方喬裝示威者、於地鐵站內拘捕制服離開市民、室內施放催淚彈、女急救員於無衝擊下被槍擊頭部致盲🤢、無差別打人......等等的事件，叫人對這個社會公義如何抱有希望？唯有依靠神，從中找到引領💞
今個星期，繼續有一群熱心的基督徒自發起「與神同行」唱詩活動❤️🎶
希望將詩歌帶到香港的核心——中環「政府山」，呼喚當權者歸回上帝🗣同時驅走黑暗☀️
希望大家到場支持📣🙆🏻‍♀️

Channel:

日期：17-08-2019
地點：中環遮打花園
時間：19：00至22：00
（18：30集合）
路線：中途途經律政中心
及禮賓府公眾活動區

*是次活動正在申請不反對通知書

支持！

support!!!!

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

818有民陣 申請遊行

要求美軍出手救援港人

請求美國派出醫療船支援香港

中國武警冒充香港警察

要求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得簽完要check email confirm

已拎不反對通知書

推

支持

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

多謝義士 加油